所有和理非 今日行完留耐啲

警方縮短遊行路線 就係想你班唔攪事嘅人行完拿拿臨散 盡快減低示威者總人數 減低夜晚圍捕餘下嘅人嘅難度
唔係要你地行完熱屎辣辣響路中心企多幾個鐘等警方驅散同食椒
但真心想你地繼續留響附近安全地方食花生 涼下冷氣
或者返銅鑼灣行下街又好 坐低食個tea又好
再唔係hea多陣食完晚飯再落街散下步
換走黑衫 做返普通市民去，屌狗
多一個人留低 就多一分力量
唔使衝 唔使守 甚至可以咩都唔幫手
但一定要留 不散
陣間見

push

Push

721

留守港島 休息恢復體力 留意事態發展

push,光復香港

衝擊之前記得買好台灣機票，聽日就飛

可以係附近食個飯休息先
發生咩事勇武都需要你地cover